唔記得女友生日

前幾日送左禮物，就唔記得正日
點算，有無巴打試過，點氹返

完了吧 如無意外

準備好禮物 攬住佢認錯 之後再送比佢 happy ending

衰佬 你仲好意思上嚟問?
我已經同大隻仔扑緊野啦
綠帽準備好

禮物狂

This is prank!

過分左喎ching
一路好走